即影即有補光一問

用開 500af同 wide300 ，打算試下玩補光
應該買led補光燈定係普通閃光燈玩飛燈?

內閃一野閃埋去有公仔就算